屌你地唔好再話CCTVB 點點點 呢間鳩野點點點依家先知？

唔該你地delete左cctvb呢個台啦, 你睇到是冇野啊, 你地藍嘅老豆老母睇到就是屌7啲手足, 笑鳩我地收錢遊行, 明明可以del鳩個台 , 你就是選擇留佢係度獻世, cctvb 收視又多一點 , 佢真是多鳩謝你, 之後又拎啲數據出黎打飛機 , 又有客落廣告, 又要辛苦手足去同啲廣告商開戰

真是唔該你快啲DEL台
除非你屋企部電視唔是智能電視

跟popo 學點對付異見